（直擊post）等陣去見家長

今日女朋友老豆生日 佢媽咪叫埋我去佢屋企bbq

佢媽話唔洗買野上去 淨係買個蛋糕夠唔夠

第一次見家長 淆淆地

屋企bbq

買兩盒condom上去

老母話唔洗買 但仲有個老豆

買蛋糕都係一門學問

而家出發 祝福我過到今晚

買本咸書上去有冇得諗

駛唔駛咁灰

但係你個頭青色㗎，怕唔怕伯母唔鐘意

識買一定買雞脾上去BBQ，雞脾打人牙䂭軟，好似係。

碌鳩打人牙較軟

而家去買蛋糕 買咩蛋糕好

有生果既實冇死

最好唔好美心聖安娜咁行啦....

條女話買芝士蛋糕

焦點擺明係後面果二條港女

咁樣衰

女朋友好似幾cute

應該頭一個星期上淘寶買條林寶車匙，一去到食飯就放係枱面
正常兩老都即刻
不過既然屋企大到可以BBQ
你唔渣架坦克去都鎮唔住佢兩老

樓主女友簡直青春無敵啦，利申：上面條友用c眼睇野。

唔好讚佢 佢會囂張

個post少人到 個個出曬去屌女

等緊車去 開始緊張

加油啊巴打

加油，記得hi auntie

連登仔福利

咁撚肥嘅

留名

角度問題

偷影 比佢知屌死我都似

巴打食開咩

白滑

好正

買左美極未？

佢媽咪好冷淡

佢爸呢？

好似唔錯有吹下水

開波

Detail d啦大哥

快啲chok下兩老鍾意食咩啦

仲有呀咪撚整跌野 燒焦野呀
你呢兩孖腸好易燶你小心啲

錦上路？

食成點

樓主可唔可以影個bbq爐黎睇下
個地方咁似我女朋友屋企既

巴打加油

戰況如何 查曬家宅未

巴打加油 唔好玩咁多電話 r下佢老豆老母水吹 要畀人feel到你好誠懇同係幾成功嘅男人

佢媽咪cool cool地唔敢撩佢吹水

好靜咁燒緊 條女就等食

嚇屎

不過係咪太和果頭

燒完狂隊比條女同兩老食就係架啦
加油巴打

專心啲燒野食 扮下乖仔 隊下野比啲老人家食
仲柒下柒下咁又影相又喺咁㩒電話

附近

巴打有冇留意開樓市 可以試吓講吓呢到啲環境幾好 順便拉落講自己置業plan 啲女人通常都受

aggre

錦田搭去太和

其實唔近

我影張相就冇玩

呢d基本野緊係有做好

加油啊樓豬

仲得閒上嚟覆人

覆得咁密

乖乖地，收埋個電話

有雞脾食未

收埋部電話啦

佢媽話我燒得好味

好似話叫你同個女入房玩電腦先有機